(秒經) iphone 7 plus 定 iphone 8 plus?

巴打們覺得7+定8+好
差唔多價錢，鏡頭根本7+同8+一樣
7+輕d，8+就cpu gpu快d冇咁食電
好難決定
利申8plus厚d同好似突破200g但遲d trade in價一定保值過7plus
8plus請正皮
7plus請負皮

鏡頭 8+ 好啲

你只需要諗 64GB vs 128GB

on9 8+有快充已經屌打7+啦

如果唔打機其實無分別
有跌電話既習慣 > 7
無跌電話既習慣 > 8

我有得重新簡過既話會用iphone8plus
有新機換新同埋快好多 加上有快充
缺點就係得打機方面

暫時我64gb 耐唔耐del下野都夠用
我比較少跌機同影相拍片多

我買左7，因為jer black 好靚
咩勁cpu咁呢d咪又係上youtube facebook lihkg website ，最多打下低能電話game

鏡頭差咗一個grade